[KIA] Sorento 討論

有冇Sorento 巴絲
究竟架車評價如何？

屌你老母咪suv一架囉

駄輕到唔知做咩
不了

大件夾抵食

好似買手機買屎為咁，價錢夠平，乜柒都放哂入去

但佢個牌子就係屎為

試駕過真係幾輕

岩岩出左新一代
等下

黎緊新出個代個樣好似幾好J

自從有次見到有個上身赤裸既呀叔揸架黑牌sorento送貨之後
我打消左買呢架車既念頭

我已經買左
準備拎車

新款好似幾靚

揸過柴油版
當軚真係好輕，輕到無手感
同埋如果揸一定要改貨網，原裝嗰塊太黑又無乜窿，搞到車箱好焗束

其餘無咩野好彈

依家得返V版，仲要加左八千，都係等埋新個架先，線條方啲，型好多

楂咁柴5.
軚輕? 我又冇感覺. 我楂巴士, 貨車, VAN仔咪又係咁楂可能我冇要求.
性價比高. 但係細緻嘢係唔及歐,日車.
車機垃圾, 必換 貨網真係要改. 我部係2018, 聽講2019原廠已經改後咗小小, 不過都仲係窄.
我嗰架AWD 版, 有2次落地盤爛地, 落咗泥坑打滑. 爬得返上嚟.

咩細緻野？

買之前冇留意人地啱啱大改款...?

佢要出LGV牌，政府對貨籠size有要求，冇得再推後架喇

轉波冇咁順, BRAKE 冇咁順. 調較椅前後1格=日/歐車2格, 椅冇推得咁後. 喇叭差D. 車機差D.......仲有D 唔記得.
不過性價比係超高啦 不過係錦龍售後服務西啫.

我又唔明. 點解2019 可以後過2018 條氣唔GUR.
不過我都冇改.

新果款前面似tiguan後面似Peugeot

樓主買左咩版本？我都準備買

Sales話尾三果部2019X
我會有機會出入地盤
感覺還可以

落單係出改款前三日
不過我貪佢柴
所以先買

改款後2-2-3感覺上未必有再有柴van版。。。但汽油佢1.6hybrid... 黎到香港唔知會點

揸過下同事果部 真心好輕

前年去韓國自駕。
果部柴油真係又慳油又有力。
不過有turbo lag

新款越黎越似R洲車 正。